返工個陣食lunch既心理關口係幾錢

平均50上下
關口係60蚊

30

心理師

25

100

多過一句=打手post

400$啦
叫隻好少少既雞差唔多

可以拉上補下
應該一個星期咁計

一句講哂 觀塘70蚊 旺角40蚊 揀食邊個

51

返工食lunch要畀錢不如唔好返

食開80-100最盡120

70蚊以下，過70真係接受唔到

午餐師

係邊度洗50蚊

50樓下最好
51~55都食得過
56以上唔撚食 屌你老母

利申科學園

關口師

返工師

幾錢師

科學園好貴

食lunch師

已經周街都50起跳

觀塘平就得

關口100
平均30

觀塘

160左右

40蚊
俾樓下間茶記縱壞咗

多數$45樓下
一兩日食好少少，$65樓下

70覺得貴

50啦，黃店就60

旺角

觀塘師

25仔

食開45-55 過60蚊就會覺得唔抵
我好奇怪

中環$100

早吃師

70樓下可以，71以上就不了

計算師

45

free

原來仲有50以下既午餐 最平見過都53 食開個d都60幾

關口就40
但成日食落都5x

最好做到3字頭

觀塘有

唔食

$19

$60..貴過依個數真係要諗諗

印仔個心理關口封關未

$45
不能再多

上環嗰頭有D餐廳送湯唔包野飲 40幾蚊
仲有牙活

正常 ~40-50
黃店 <=80 都OK

邊度?

平均 $65
關口 $80

4草包野飲

$50以下

300? 有時lunch會一齊食牛角嗰啲

$10

科學園比狗食 如果唔係肺炎佢都唔減價

老麥食得多唔健康

睇地區，
上份工係葵涌就$40內
而家轉左另一區返工周圍最平都至少$48up
所以而家心理關口係$60

$60
以前食$40都已經覺得貴，依家$5x都好閒，唔過$60就ok

仲有咩心理關口？ 普通一個lunch , 周圍都起碼60-70 ， 你budget 咁少可以唔使食了

60-70 LA
尖沙咀想食好D 都好貴

觀塘唔洗

咁即係bbq

唔理幾多好食就得返工咁辛苦唔會連食lunch都慳咁待薄自己

科學園有冇黃店？

印老闆想 Renew BBQ定價？

Bbq 45

岩岩喺觀塘叫咗個蒸魚餐 有菜有湯有飯都係$58 仲送到嚟我office門口

$40-60

帶飯

100😀

公司包lunch

不了

好似10年前係中環UP DUP餐廳 60
西貢海鮮酒家70 好撚大碟

等緊你個是靚午

$2

40-50最好
依家外賣買番office就大約40左右

同同事出去食就一百左右走唔甩

港島區
食三文治同老母飯算
同事約？不了

好彩wfh緊

早餐30
午餐50
晚餐50-100

好似係唔存在

$32.5

500

有得彈性食lunch
我會等下午茶先走去食

500la

老闆食飯都要俾錢㗎咩

😭

又話經濟差，食個飯都仲係咁撚柒貴

時薪

不如你心理關口係邊度
你可唔可以行出觀塘？

40

$60
同$130

視乎食咩

我關口係37蚊
一OVER呢個數唔洗預我

中環再cheap都55以上

尖咀 中環 觀塘 各自講下

去旅行個陣會

明明班同事成日講嘅守住50 平均線
不過結果平均70
一個唔好彩200 🤡

咪係囉
明明沙士個陣周圍食肆減價有平飯賣
今次毛都無條

200 日日deliveroo

有自取優惠都偷笑啦

Ching都幾劣食吓
400都叫好少少

200
雖然搵唔多 但覺得食嘢唔係為生存而係為享受

同女食$200
同毒撚食$50

睇心情 同有冇位

返科學園嘅small potato答你，係冇

一般5字頭 極限6字頭，見到7字食得唔安樂

咁小？ 我認識嘅連仔應該係10000$

100金鐘返工

60 max

百里香幾錢關口就幾錢

你日日都叫雞?

啲工廈兩餸飯唔使30蚊都有
不過真係見到都唔開胃

呃同事：無限
幾時比返錢我

之前係60 買咗巴巴之後變咗45

破產都似

70

100蚊

50啦

唔可以貴過bbq最貴個餐

岩岩食完110
心理關口係個日心情好唔好

平均30
關口40

300啦
帶開飯/公司食開
出得街食貴少少都無所謂

又貴又難食

42樓下包嘢飲

$55
有時食突咗幾蚊 第二日要食返個30幾蚊心理先平衡到

平時25,星期五60😂

55
加埋凍飲就58

60

50
最近平均已經拉低到40有找

牙活抵屌又健康